胡志偉：冚家剷、屌鳩仆街梁君彥

朱凱廸舉牌「最佳主席李慧琼」比帶主席俾「仆街冚家剷」趕咗出去

5:16 冚家剷
58:28 屌鳩仆街梁君彥
1:01:42 冚家剷裁定「最佳主席李慧琼」係侮辱同冒犯

打錯字
sorry for 1999

胡志偉講粗口好可愛

屌鳩仆街梁君彥
我要見指揮官
屌鳩仆街梁君彥
我要見指揮官
屌鳩仆街梁君彥
我要見指揮官